好想同你拍拖

淨係想同你

有一種悲傷

好掛住一個人

A09

我都係

心裡住左一個人

好想叫佢出返去
一係俾我都住喺你心

好難
冇左feel就冇左